[更上一層樓] 英文作文CEFR上C2

寫開記描抒都有C2中游
但係一寫實用文就得翻C1尾

可以點拆

利申：平日Eng Lit同Self-Help嘅書都有睇

同你相反，實用文ok，一作記敍、抒情就見真章
巴打你睇開咩書可以記敘抒情寫得咁好？
我覺得記敘抒情ok嘅人係真心英文有料
實用文ok只係個logic ok而語文又唔係太差咁

都係睇下classics eg. To kill a mockingbird
得閒溝下鬼妹咁
點知鬼妹都話唔識寫 acadmic writing
你係咪成日寫所以熟

*academic 手殘

都係，因為仲讀緊書，所以keep住有寫academic writing
Btw溝鬼妹洋腸真係練speaking最好嘅方法